[如果]一人一首如果做開頭既歌

我先

如果
兄妹相稱太多

如果太多韓瑪利

如果 一手据開枯樹

如果我聽歌可眼紅

如果明天前殞石降臨

如果有一天
汽車與飛機再不擁有

如果太多牛奶味

如果命

如果我是陳奕迅

裏早注定分手

如果青春不會有盡頭

如果這都不算愛

黑夜不再來

如果將街燈的光線代表真愛

如果 命運能選擇～

如果我是一首歌

如果當晚沒有分神來緊張佈置

如果痴痴的等 某日終於可等到一生中最愛

如果家家都可有如果一打